\section*{Słowniczek GIT}
\begin{itemize}
\item[*] \textbf{Git} – rozproszony system kontroli wersji. Stworzył go Linus Torvalds jako narzędzie wspomagające rozwój jądra Linux.
\item[*] \textbf{Repozytoria} - Git śledzi zmiany plików w obrębie konkretnego folderu. Nie ma większego znaczenia jaka będzie jego zawartość. Folder, którego zawartość jest kontrolowana przez Git, będziemy nazywali repozytorium.
\end{itemize}


